# devops-netology
##опишите своими словами, какие файлы будут проигнорированы 
## **/.terraform/* - вхождение каталога terraform в любых сочетаниях и любых подкаталогов
## *.tfstate.* - вхождение скрытого/системного  файла tfstate
## crash.*.log -  как японимаю системные файлы лого влюбых проявлениях 
## *.tfvars - при любой части имени  Суть что за файлы:  всякие файлы временные, пароли
## пачка  override - про перезапись ресурсов
